拜仁親自示範咩叫讓球

讓1球owngoal比巴塞開心一陣
轉頭撚狗咁入多你3粒

果球純粹係搞吓氣氛

入完果球Alaba都笑笑口

當我見到Alaba烏龍球仲笑笑口
我就知道大屠殺要黎了

Alaba心諗你地國家隊有得玩7:1佢又想玩下 知道對面入唔到先自己黎

打2回合會點